%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023-2024 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[
  a5paper,
  includehead,
  landscape,
  headsep=3mm,
  margin=8mm]{geometry}

\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead[R]{\textsc{SNT > Informatique embarquée > TP2}}
\fancyhead[L]{\textbf{Noms :}}
\fancyfoot{}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{tabularray}
\UseTblrLibrary{booktabs}

\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{emoji}

\begin{document}

\null\vfill

\begin{tblr}{
    colspec={Xr},
    row{odd} = {lightgray},
    row{1, 7} = {font=\bfseries\large},
    row{2-6} = {ht=14mm},
    cell{2-6}{1} = {
      halign=l,
      valign=h,
    },
    cell{2-6}{2} = {
      halign=r,
      valign=h,
    },
  }
  \toprule
  Questions & …/2,5 \\
  Comment s'appelle le logiciel utilisé pour programmer la carte \emph{micro:bit} ? & …/0,5 \\
  Écrire la commande permettant d'effacer l'écran de la carte. & …/0,5 \\
  Écrire la commande permettant d'afficher un cœur. & …/0,5 \\
  Écrire la commande permettant d'attendre une seconde. & …/0,5 \\
  Écrire la commande permettant de faire défiler le texte \texttt{Bonjour}. & …/0,5 \\
  \midrule
  Programme : \emoji{hourglass-not-done} Compte à rebours & …/1,5 \\
  Le compte à rebours va de 5 à 1 & …/0,5 \\
  Le programme attend une seconde après chaque chiffre & …/0,5 \\
Le programme fait défiler \texttt{Partez !} à la fin & …/0,5 \\
  \bottomrule
\end{tblr}

\end{document}
